最新Season既Modern Family簡直係災難

以前明明好好笑
近幾季已經冇咁好笑
都照睇 睇開有感情係入面
但係最新呢季真係慘不忍睹.....
唔知班編劇諗咩 佢地自己睇都笑唔出
我好鐘意phil 但係連佢都救唔到套劇
唉 唔好丟人現眼 執柒左去啦

agger
呢幾年美劇連續劇低質左好多

無記式誤會橋段越來越多

下季大結局